瞓醒變左雙眼皮

原本係左外雙 右內雙 今日瞓醒之後 右變埋外雙

瞓醒割左包皮就話你叻

瞓醒變咗雙閪皮

訓醒割咗盲腸就話你叻

要睇醫生

Keep倒一日話你叻
最柒生物就係單眼皮

我雙眼皮又圓又大，咪一樣無女